票債票償兩面都唔投

有無巴絲有一樣諗法？
保皇黨一定唔投，民主黨都唔會投
因為呢段時間觀察到其實民主黨有99%都好撚縮骨，淨係出下post 出下口屌777 就有無做過啲咩

收皮啦又分化

單機啦傻閪